★擁有TSLA外藉男子 燒炭亡！

元旦日早上7時半左右，途人在西貢大網仔路早禾坑村巴士站附近，發現一輛Tesla私家車內一名男司機不省人事，於是報警。警方在現場沒有檢獲遺書，但檢走一個炭爐及其他證物調查。現場可見，Tesla車尾箱頂被人寫上「Happy New Year（新年快樂）」。私家車司機為55歲外籍男子，昏迷送威爾斯親王醫院搶救，其後證實不治。警方正調查事件。

drop to $0

Put咗tsla?

睇到麵神post燒定先

可能收到風，tsla突然一分鐘內 drop to $0

所以預早死定先

You use him mf! You use him!

新一年第一單

你夠成日淘佬

巴巴跌你唔去死?

因為拎左啲錢買Tesla唔係tsla
點知tsla升到7百幾監生激死

8年車點止-10%
二手電動車仲要跌得犀利過普通車
淨番10%就差唔多

電車無油燒都困死

港龍始創人曹光彪孫女婿疑財困燒炭亡， 像是同一人

港龍